{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037540",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 Hotel Astro"
    },
    "text": "朝食は無料で提供されており、朝食時間は07:00~10:00で、レストランはホテルの2階に位置しています。 また、お車は部屋ごとに1台ずつのみご利用でき、未成年者の男女同室での宿泊は制限されています。 そのため、入室の際は身分証明書の提示をお願いします。 デラックスダブル、プレミアム、スイート客室ではネットフリックスを視聴でき、ノートパソコンの設置とスタイラーの利用が可能です。 デラックスツイン客室は3人基準で家族でない場合は男女同室での宿泊入室が制限され、家族確認書類を要請することができ、家族でない場合は入室を拒否することができます。 平日は15時にチェックインが可能で、週末(金、土、日、休前日、祝日)は18時以降チェックインが可能です。 早期チェックインの場合は追加料金が適用されます。 客室内では絶対に喫煙が禁止されており、消防法により告発措置になることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されていますか？",
            "answer": "朝食時間は07:00~10:00です。"
        },
        {
            "question": "朝食は無料ですか？",
            "answer": "はい、朝食は無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "レストランはどこにありますか？",
            "answer": "レストランはホテルの2階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "お部屋には駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、お部屋ごとに1台ずつ駐車場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、未成年者の男女同室での宿泊は制限されています。"
        },
        {
            "question": "身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "はい、入室の際は身分証明書の提示をお願いしております。"
        },
        {
            "question": "どの客室でネットフリックスを視聴できますか？",
            "answer": "デラックスダブル、プレミアム、スイート客室でネットフリックスの視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはノートパソコンやスタイラーが利用できますか？",
            "answer": "はい、デラックスダブル、プレミアム、スイート客室にはノートパソコンの設置とスタイラーの利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "デラックスツイン客室での宿泊は制限されていますか？",
            "answer": "はい、デラックスツイン客室は3人基準で家族でない場合は男女同室での宿泊入室が制限されており、家族確認書類を要請することができます。家族でない場合は入室を拒否することができます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "平日は15時からチェックインが可能です。週末(金、土、日、休前日、祝日)は18時以降チェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "早期チェックインは可能ですか？",
            "answer": "はい、早期チェックインの場合は追加料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では絶対に喫煙が禁止されており、消防法により告発措置になることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 286,
        "QA": 479
    }
}